［22-08-2019] 股市直擊 + 波神信眾區

D7PCBC警🐶

勇武再次進場

尋晚元朗手足好球

黎明之前真係好撚黑暗

煤氣變霉氣

4叔係咪準備駕崩 ?

（正式侵略）愛國大叔係洛杉磯大聲怒吼美國是中國的

CHINAZI

越多越好
等班白皮豬訓醒, 到時人地民意都支持收拾支那就好睇

跌啦, 唔好鳩頂啦

HSI 成分股得果10隻升, 仲要搵隻吉利頂

Chinazi 滿足曬極權國家所有條件, 軍國主義又有, 納綷主義又有

ALL NG ALL IN 暗龍刀 HO

暗龍刀搭吹龍穩過鐵

259 never break

其實頭尾暗龍刀都OK....不過比較講手速

耿爽：14億中國人對香港的最大訴求 就是止暴制亂

口交日常

《績後表現》吉利()中績少賺40%符預期 股價午後曾倒升7.6%

大戶造市不需理由

要搵呢隻野黎托

老屈人叫雞

G ALL IS G...

即刻證明比人睇點解驚逃犯條例

「香港示威者都該被槍決」 中國女子微信上發表涉港言論，被澳洲雇主開除！

D7CHINAZI

工幹都好撚大風險
好撚彩依家份工唔洗返支國

返去飲閪茶/食野果班自己睇路

果班又要屌又要上去飲西茶食海底撈就抵死啦

識玩梗係cwb行街飲